borderlands 3 半價

玩開FL4K，綠色，但好似發揮唔到最大功效
招主動技又nerf了

幾時會再有半價

steam嘅話我諗都要一段時間